應唔應該將袁彌明剔出民主派？

大嫂係容海恩不在話下，自己以前成日鬧民主派請建制派同政府官員出席黨慶係「同流合污」，但自己阿哥娶建制派又唔見佢反抬，仲恭喜人地奉子成婚

如果你成家都係藍絲 係咪要趕晒佢地出門先？

根據佢地邏輯係

其實係佢地會趕你走

港姐都退出政壇啦

退出左政壇十世啦

Pls sign for BNO given full BC